amd 呢隻股 屌唔屌得過

我覺得佢前景幾好，呢兩年屌打intel...

amd用先進制程來彌補落後cpu架構
intel技術依然領先amd

屌打intel
Gpu鬥都無得鬥

吹到屌打intc

今時今日仲有人信呢隻
連 AMD CEO 都係咁賣走既股票
都有人信有前景

intel gpu ?

要買一早買啦

講緊gpu同nvda無得鬥 差太遠
Cpu早排話aws server轉用佢 都炒唔起